覺不覺 d 放題好抵死，平時收咁貴，而家外賣都冇得做

$3xx 食 90 分鐘
60 分鐘後 last order
平時賺咁多，而家乜都冇

之前慈雲山果間當啲客係狗嘅餐廳抵撚死 咁撚有性格 收檔啦

放題呢d不如執柒左佢
上野又慢,1個鐘送得2轉
嗌5件比3件嗌2件比1件
最撚抵死係野食等極唔上,有條撚樣彈出黎話last order
狗也不屌

]

邊間？慈雲山有放題？

早排去咗食午市火鍋60分鐘任食嗰啲，屌你老母全場得5張枱都冇咁滯

就嚟夠鍾就成部收餐車擺係旁邊，跟住埋單之後想坐多陣傾吓計直頭有個阿姐埋嚟話夠鍾要走

垃圾餐廳早執早著

執多啲

我覺得呢D唔抵食
90分鐘根本好似夾硬食咁
想坐下飲下茶都唔得

扮高級咪唔抵食囉

反而平價打邊爐最抵食

上野快份量多

講真我做過廚都唔敢話識分邊d食材靚唔靚啦

d港女識西分咩 見到人話a++就覺得值者

平時煮野食都未識啦

大x喜仲話上市 睇佢執返一半先

打邊爐正呀 可以坐幾耐都得
啲嘢好食呀

第三輪嗌夠10件 屌 真係嚟足10件